當庭嚇昏！變態性侵3周大女嬰 判囚260年

「他墮落的程度，已經超越人類的理解範圍」(level of depravity beyond comprehension)，上周五(22日)美國羅德島(Rhode Island)法院法官麥康乃爾(John McConnell)，在宣判前形容這名幼兒性侵累犯。
今年45歲的古德曼(Thomas Goodman)是一名惡行重大的兒童性侵累犯，警方從他的住處搜出大量自行拍攝的兒童色情檔案，包括7800張照片與370段影片，其中至少有62段影片與135張照片中的主角，是還沒有進入青春期的孩子，古德曼是在西元2007年九月到2018年二月間拍攝，許多都能看到他的變態獸行。
古德曼去年五月在工作時被雇主發現他觀看手機內的自拍變態影片，雇主立刻報警將他逮捕，去年十月認罪，他面臨至少8項「性侵害兒童」指控，與1項「持有虐待與被虐待兒童色情物品」的指控，上周五被判處260年有期徒刑，站著聽判的古德曼當庭昏倒，重重地摔在桌上。
案情指出，古德曼曾性侵害的被害人中，最小的是一名出生僅3周的女嬰，他還拍下大量的現場照片，供自己收藏回味，另外，有2名女童則是從6歲開始被他連續侵害了6年。
他的辯護律師曾向法庭表示，古德曼之所以會有這些不正常行為，是因為年輕時曾遭到自己的老師性侵害，律師還朗讀了古德曼的親筆信：「對於我的行為，我沒有任何藉口」。（於慶中／綜合外電報導）

好憎呢D 人

咁似up個伯伯

影衰佢個姓goodman

叫goodman跟住做呢d野

如果喺香港會判幾多年？

可以改姓
改做badman

好撚變態，佢支真係牙籤黎

可否褫奪姓氏？

人渣.....

咁似高普嘅個樣

佢究竟有無命坐到咁耐監

獄中的黑棍 白棍
會出力地"教育"

副眼鏡

喺邊喥揾到咁多細路嚟侵犯？有集團供應？

女嬰都啱

260年同終身有咩分別？

Saul Goodman

260年同終身唔同 終身有機會可以因行為好 減刑期
260年係你減刑都減唔返出黎
有d要千幾年個類都係同樣情況
要你冇法再出返獄 一世係入邊過

咁點解唔判佢2600年
可以再加強打擊佢

比人雞姦260年

就犯案數目同程度嚟量刑，唔係話幾多就幾多

投胎再坐過，揾返佢個轉世出黎運入監倉

搞細路女呢啲全世界都共識係嚴重罪行㗎啦

最好切完j掉佢出去訓街

幫佢既律師到底會唔會都唔想幫佢

係被僱主無意發現
佢咁多年搞咁多
究竟警方點做野

聯合國係唔係剩係識叫日本仔唔好整咁多色情漫畫動畫遊戲
呢d多年個案全部冇法入手

係唔係唔可以冇律師
點解會有律師幫佢辯護

祝佢長命260 歲

唔可以無
都要保障任何人都有公平審判既權利

點頂得順睇佢單案個啲證據

未判之前佢都係無罪假設佢無做過
但我諗應該得法援律師幫佢 冇人敢接做臭自己個朵

屌你佢近視深到隻眼好似去撚咗第二個次元咁

喺挪威最多廿一年，仲有PS3玩，可以絕食抗議要求有埋PS4

近視深到

認真問 終身減刑期即係點
終身減一年算唔算終身？
終身唔係一世人咩？

點解可以接觸到咁多小朋友？
就算外國人幾talkative 都好
都好難有機會同女嬰獨處架喎

香港終身都有假釋啦
大王嗰班咪坐完22年放返晒出嚟
但係太出名嗰班就未必放，林過雲同屯門色魔呢啲
但係係監獄有個委員會負責處理假釋申請
但美國法官有權判終身之餘仲唔俾假釋
美國法庭成日判得好重，郁啲就幾十年
真係犯法都唔好喺美國犯

性罪犯係監獄入面已經大獲
CP係咪死撚緊

優待何志平

就算佢有100歲命都要減刑205年先可以死之前出番來幾日
幾好行為都冇用

美國做baby sitter果d可以同好多小朋友有獨處機會，因為好多老豆老母鍾意擺d仔女夜晚係屋企，然後兩條友出去過二人世界。
不過通常都係女人做baby sitter，好少聽到話男人會做呢d工，所以我都好好奇佢有咩方法可以同小朋友獨處。

估錯印度

其實諗唔明點解會有咁多機會搞細路

不過香港嘅無限期醫院令=無假釋終身
用嚟對付精神病重犯，又可以判未成年人終身，仲要身體襲擊都可以終身
原來香港黐線佬犯法嘅待遇更嚴苛

香港冇事，睇吓agentcc
美國就難講

殺人犯都無依類人咁仆街

唔好比依D 人死，要佢比死更難受

A Serbian Film

判260年
令我諗到其實呢個世界應該仲有好多佢呢類人
收埋咗幾多性奴喺屋企地庫
deep web嗰啲都大把
搞得掂佢一個
仲有千萬個...

佢唔駛咁難過, 點坐都坐唔到 260 年嘅.

P.S. 三個星期都搞唔該快啲死!

痴撚線

you better call Saul

連登仔有排癲到想吹奏變童，而家又冇左件事

喺香港只要奶共專業人士都有得做，例如可以做律師

係咪講緊聯合國禁二次元嗰次呀？畫出嚟都禁明顯太過分啦

幾多度近視

肥平自殺一賠1.1

出獄後即刻喺美國申請政治庇護 一賠二

唔係個個baby sitter 都咁好心地
收兩家茶禮，等父母出左街
放個變態佬入來...

點解會有e d 人
好多時佢哋童年生活都唔好過
一係畀人虐待
一係畀人欺凌(e款四眼仔最好恰)

慢慢變到無自信，報復心理，支配幼女/嬰兒

快啲發明性愛機械人啦

佢近視好深

道德問題
其實點解性侵嘅罪大過殺人咁多？
性侵起碼受害人可以繼續生存

入到去命都無

屌你，都未發育點會爽啊

呢d baby sitter應該落地獄，仲仆街過性侵果條友

就算有baby sitter都會裝cam
冇乜可能唔知

唔知道遲下班左膠會唔會去為呢班人爭取權益

外國好重視私隱
你裝cam要同員工講明

連登已經幫睇緊孌童漫畫班毒撚平緊權
等緊班變態佬彈出黎屌我話二次元無罪